覺吾覺飲野嗌小甜既人好做作??

好心你一系就走甜,一系就原本甘
嗌小甜既話,水巴既人點知你想要幾小???ON撚9
我每次見到嗌小甜既人我就加爆兩倍甜比佢,牛逼死了

呼喚肥絲

Hi 水吧仔

細甜

樓豬撚返到水吧咩 日日係屋企大教訓咋